[A\I]台版 空城計 (CR類)

有冇人玩緊啊 幾好玩 新開SER

開左post

吹水台 - [I/A] 即時戰略手機遊戲《空城計》[1] 宜家有屈機蔡文姬送

sor 因為呢個先係